Скрипт умеет:

* очищать закешированные no-photo; **Запуск**: php run.php --script=fix-no-photo.php
* исправлять русские захардкоженные имена hierarchy-types. **Запуск**: php run.php --script=fix-hierarchy.php